行路post 又彩虹到青衣

今次認真live

咪撚晒體力，留留星期日出黎行

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

搭車返屋企/ 去唱聖詩
好過你ON99行路

都會出
呢家係想沉思下整理下自己
心情沉重
自己屋企搞成感

巴打預計幾點行到青衣

4半

42c路線？

42

搭都搭到想嘔，樓主住青衣？

我唔理 就當系我用行路去支持香港 lum點樣解救自己屋企

翻公司訓

係 人火
諗 卜心

Sorry

青衣JJ

太子道東

小心野狗

警犬恐怖d 野狗算什麼

唔好侮辱狗，警渣垃圾

呢個香港 有機會好行多d望多d 可能遲d就無

岩啊ching